有心事既入嚟擺低 無心事既入嚟吹水(104)

....

好柒

Lm

我覺得還好，郁下就冇咁凍

我著開阿迪達斯

原來我去錯門口... sor....

梳

菊花牌

你地好拉風

bb我地代溝了

落惠康買米

乖，去食飯

想問依度係咪可以吹水？

呢排鍾意左馬來西亞女仔，大家都好鍾意大家（我覺得）第一次試long d 有啲不安,佢身邊好多人追佢但係唔知點解佢都鐘意我。有時同佢傾計都有啲自卑。

唔係

5可2

好靚既？

=.=

我覺得我屋企人好假,佢地認為只要對外人講好說話就=好,但對自己人講野就勁差
如果係咁,我寧願唔洗得其他人鐘意做番自己唔洗咁辛苦,至少自己係真,唔係假

禾90後

Wuuuuuuuuuuuu

你唔得

心跳好快

出返去先

聽話ok?

成班排毒。。。

可唔可爾滅你舊大肌肌

I wanna get over you
Tell me what I have to do

毒撚係mk po生存唔到？

講到me好似咕哩咁

收到

嘻嘻

駁唔到

笑死 你自己咁諗咋

依度毒撚po
唔受mk子

好mean ar bb

食飯啦柒頭

學做人也累

以前俾fd伏左做過一排

我嗌希古恩bb你應我喎

點ar, 有冇心事想同禾講ar

咩倉

做過

得腩肉

嬲4 u

有無墨丸？

wtf

求介紹

沖唔沖涼好

啤酒，成日偷偷地拆黎飲

係

兩粒

仲有墨演

都靚既 做model lo

不要不了

得gf可以食

揸炮要牌wor

姐係me

你都岩，一日不見如隔三秋，大佬

d 拆完叫我飲

俾有咁誇

我去沖涼 唔想臭親大家

你有冇

亂嗡

我係屋企等你

你想食咩

你

草

半島酒店 532房

Back

come come

美金

食完飯啦

我等唔切啦 快啲

where

熟路架喎

洗完涼了

驚？

比人搶左個廁所 無得沖

真心好驚

仲有港紙同郵票

群p?

好似同一樣野黎

嚇到我瀨尿

同埋女神一齊

仲以為你12點先番

嚇到我唔敢出房門了

唔識分咩timing一野拖落去好

驚what

不會啦 我會死的

嚇到我唔敢呼吸

會唔會係咁

過馬路囉

你拖左落去？

驚你地係d艇仔

我個ex都係過馬路 好老套

咁唯有蝕底d幫下你

渣ga, 點同ar, 郵票唔溝會死人ga

老套但有用

快啲黎幫我人工呼吸啦bb

美金同港紙唔是同一樣野來咩

係既 我就係一個人板

唔食粥的

ppp happy happy

好濕啊

撚多左，禾是乖寶寶黎，唔玩ed

唔鐘意你既你五隻手指五隻鑽戒都唔比你拖

go

真 我唔識依d

唔玩ed 姐係以前玩過啦...

羊 內臟

清下唔好嗎

但其實拖左 唔通推開人咩

美金係99%純海洛英，港紙係溝左其他嘢

你又知我好香既～

鬆手咪得

你地唔睇戲ga wor

正死了

屌 .... 真係玩開

好熟啊 巧驚

會好尷尬喎 根本都唔夠時間比我思考

未 就食完野

bb講ed

木有

會唔會聽日見唔到夠鐘了

佢仲尷尬過你啦
其實思咩考 鍾意就唔會鬆架啦

你夠膽就試下拖

Past tense...

俾多次雞會你講，係咩黎

有好感既話都唔知點好

捉晒d艇仔製毒果班人啦

羊正ar

你負責報驚

變左你拖返佢轉頭

笑左

羊可愛
你地有無人性架

有好感又唔等於要一齊

真係唔睇戲

不了 我又唔食 唔關我事

傾電話 開心

依個真 好岩
不過有機會你真是會唔上嗎

都唔關我事 呢個post好危險

....無人約 約唔到人 無錢 唔想犯法 尊重知識產權....

我好明顯係被人拖個個 而又無足夠時間思考

你地好on9,睇一半唔睇一半
華仔有套戲係講毒品ga

有睇 但都無你咁熟

小粉紅呢個名好好聽～想改名添

羊可愛d 因爲佢fluffy

揸住羊脾咬落去

只要同女神一齊 走到天腳底我都走

點解唔同我傾....

有料 幸福既

我害羞

睇過幾次
我覺得幾正

散左啦 唔幸福

addict來

靜靜呢

我想你叫我小粉紅

改 叫我小粉紅

認真改唔改好

散左 唔代表無料
幸福講緊有料好幸福

芝士丸

唔明你up乜
你指我上圍有料嗎

小粉紅

小2做咩

真既 上圍無料點拖得落手
拖得落都唔知係咪基既

g持

bb好似講粗口咁

咁我都知我有料既 佢之前成日讚我身材

大家會唔會唔認得我

唔得咁架你

你又知

好好笑

即刻反面

點解唔打俾我…

粉紅的心碎了

唔知呀 頭先行街成程都手貼手 又撞黎撞去攬下膊頭

咁就去馬啦

反面攞戒指出黎

嫁比我未

飛雲go

頂你甜死我咩

你向我求婚 我嫁

點解要改電話...

我沒 是你改…

行行下同佢講 你成日撞我隻手知唔知好煩架
之後一下拖落去 咁就唔會成日撞了

我係時候去沖涼了 消失幾個鐘 勿念

老手喎bb

嘩

識玩

幾個鐘

I now propose to you

點解你突然唔理我唔覆我又唔block我
我覺得而家自己成隻喪家犬咁。
你望到我send比你既野係咪當睇表演咁睇？
明明乜事都發生過點解你無拿拿咁樣

我好想比你cow

驚驚喎

你沒改 但你變了...

女仔是這樣的

是你變了 是你變了

加一

係咪冧死

I do

D皮巢過呀婆

我會好開心

嘩，學到嘢

問佢吧

死左

9up only...
唔識的....

我仲係又白又滑 放心啦bb

佢唔肯理我我點問人尸

下世小心啲啦

燈光熄滅了

我知

你岩岩教得仲多啦

我開返

咁滑我點捉得住你

我即刻講
咪撞啦死肥婆

覺得你問咩事果下佢就會理你了

人生得番灰色

我已經問左。。佢不讀不回
你唔覆我我仲以為自己變左隱形人

有冇巴絲一緊張就會好胃痛 點解決
幾年啦好想擺脫

講笑咋bb
你幾重都咩你周圍去

會唔會只係佢忙緊㗎

灌水

佢帶住我d色彩一齊走

比啲時間就可以了

嗚啊 聽日又有朋友結婚要做姊妹

佢一定睇到 係唔禁入黎已讀
我都唔知發生乜野事。。

me2

邊個？

我攬到實一實

點會呢

我娶你

開心事黎，喊咩

我鍾意攬攬

成日都緊張

我覺得深紅色好靚

由第一次出街好耐之前 已經係咁

打和啦 啡紅靚

唔係，放鬆d得啦

ok, 一二三，上
抱住左啦

打個機先

你靚d

到底點撚解

玩咩

其實都知咩事

你又想抱抱ar

你面紅真係好可愛ar

係既。

夠鐘死心了，當你沉默得高調
i know that feel

喪家之犬。。
為何尚要打擾 過幾多通宵至肯醒覺才願退燒。

你個人唔重，但你係我心入面好重

可能其實我自己都一早知

亂嗡
讚下你都唔得

愛不了 卻偏走不了

做得咁出面

點解我咁撚弱智咁撚傻
過多5年如果我可以返黎見到自己咁樣一定想打撚死自己

係成件事太突然。
咩都冇發生 無拿拿就變成咁

好彩聽日星期日
唔洗驚自己訓唔著 哈哈。

其實我唔係好識講ed, 但你想聽我都會盡量講俾你聽

唔洗5年，幾個月就已經想車死自己

瞓唔著上黎吹水，依度長期有人

但呢一刻真係好無助

爽

估唔到有朝一日我都要黎呢到搵人傾訴

我都經歷過，我果陣就不停揾嘢搞
瞓唔著就上黎吹水
依家已經好左好多

新人留名。。。

巴打果陣係失戀？
我戀都未戀到

好出奇咩，大家都係人，反正都唔識，咩都傾得

你老死了

被收兵

我都唔記得咗幾時入黎吹水

新人圍爐

你好似係早幾日

佢呃人

唔記得因咩事入黎 老人痴呆

你唔愛我都愛你

冇希望就冇失望

me2,大多人了

取暖

俾人玩仲慘

mon住佢上線

取咩暖

我唔客氣啦

新人冇立足之地

屌我都想食宵夜ar

✔✔

邊敢，糖糖大晒

椰子 我又要

擺在心底 xxxxxxx
太耐冇聽忘詞了=.=

我想食你多d

師兄夠鐘死心了

去買啦 記得著短衫褲

唔些牙比你

不管別人說得多麼難聽 現在我擁有的事情
是你 是給我一半的愛情

so true...

獨食難肥啊！

難肥咪好 陣間再開一隻自私食

師兄我都試過
無用㗎 都係重會諗起條仆街

講ed,你既即刻我既，我既即係你既

或者提早知挽救到呢
不過依家講咩都馬後炮㗎啦
隔一排可以再搵搵佢 唔得就要放手啦巴打
下個更可愛 而且你更成熟

唔驚，我白色架
我地黑白配

負皮你

揾d嘢發洩下，好快冇事

浪漫到一起惹絕症 嘻嘻

你發生咩事？

咦真係負咗喎
負埋呢個comment吖笨

你未戀好快淡忘，拍過先難忘

殘骸雖會腐化

你要走我留唔住你，但我個心始終都有個位係屬於你

可唔可以dum個花波落我度

負到你請我些牙俾我為止！

愛你愛得冇可藥救 嘻嘻

無論你喜歡誰...

被世界 遺棄 不可怕

以前滑，近幾年冇咁滑了
以前俾人話d皮膚好過女人

海旁是我家

睇你包幾多人情啦

唱下歌，9叫下

你女咩

都改變唔到我愛你e個事實

睇完上面啲message之後set灰tick?
跟住你先send下面啲野比佢

喜歡你有時還可怕

依句真

唔識，高科技

人情=椰子雪go兩件

出街唱

你依家先知?

攬實左，乖乖地俾我攬實唔好郁

睇黎佢係高手黎 我都諗唔到

真

未見過，可摸耳叫佢教我

月球好靚吖

可能佢同時間競賽 㩒完入去即刻㩒返出嚟

彈出彈入咩依家

我依家都爛面
唔知點先救得番d印

今日有人嗎？

bb蠢得好得意

你潛左去邊？

目測依家得5個

你地好

過多個零鐘就上晒水

用護膚品9搽?

hihi, 又見

我！

食清淡d

揾過d醫學美肌果d都冇咩用，貴死了

月球都係遠觀好啲 近就不了

高科技你識咩啊

沒有人

睇黎巴打靠樣搵食

好想好想靜靜地攬住你到天荒地老

me 嘻嘻

唔係，只係覺得柒頭再加成面暗瘡自己都頂唔順

你有冇睇清楚佢講咩

我直頭唔敢照鏡

真，我諗緊係咪我理解能力有咩問題

屌你

所以煩緊點去印

咩黎

紅豆

係我柒咗

咁我爛半邊面點好
平時亂食野都係咁 得一邊出事

come on james

都話改變生活習慣食清d

口痕

咁老野冇新陳代謝仲可以點算

show冇事果邊俾人睇

好難忍口

搽野

我咩都唔識

我中午果餐係食salad/三文治

若愛難以放進心裡

勁 ,真係忍唔到口

鍾無豔咩

老左既人先會係咁既生活

何不將這雙手放進心裡

皮光肉滑識嚟做咩！

左邊正常 右邊月球

正

沒有得你的允許

依家唔係了

的士

冇大量肉類落肚我會暈低

俾左邊我 換面西宮

肥婆偷食肉

快咩 好似都要一粒鐘

靜靜做咩

唔

其他仲耐

打完g啦？

無頭東宮?

驚驚

未

爛左好耐

這是情的代價

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

幾時完

成粒鐘

要去搵人

其實食肉難肥過食飯

有聽 屌你

00後未睇過 笑波子哥哥仲好睇啦

巴士要等仲耐啊！

啱 所以我晚晚大魚大肉

依個鐘算mtr都就尾班，巴士果d仲耐
的士or call uber已經最快

識貨喎

緊係大j哥哥正啲啦

有d暗瘡有d印咁

我俾你攝時間

幫你唧

無潛

我早午食少少野, 夜晚會多返d, 不過都係少碳水化合物

咁少

你是太肥 不要用藉口死撐反駁

嗨

陪me傾計，me一點左右瞓

健康人生

woo留名

咁你唔出聲

快

咩太肥 我骨架大咋

唧埋你

=.=
嬲4u

會留印，最好等佢爆

屌 諗返啲不快回憶
之前比人唧到差啲喊

點樣呀

我忍唔到

俾人唧暗瘡真係痛到仆街，唔識留力

有冇咁誇啊

茶壺

咪出聲囉呢家

咁我唔入了

好幸福

中學小息比frd唧過 嬲咗佢地兩日

痕死了

屌撚死你
講ed

笑死

生咗兩粒起條頸度 好辛苦

rrrrrrrrrrrr

不講了 不想講 不能碰的 很危險的呀

用3m

得u理我了

廋未

痾水水

痛到仆街 如果佢夠膽搞我個鼻
我打死佢都有份

買俾我ok?

r一下就前功盡廢啦

緊係理你啦，我地老死黎ga ma

係喎 早排買咗

唔知係失策定咩tim

驚驚
btw通常咁講一定俾人搞個鼻

我地去死啦

唔好忍啦，feel唔feel到好痕
r兩下就好爽

啱啊

我係

咩

唔好理佢啫

暗瘡貼

幻想下戴住口罩比人揸個鼻 仲要生緊瘡

我帶你逃離人類荒謬

好仆街喎

可以

痛到仆街

r啦

譙若消失我連痛都不痛

真？

me要一打

假

一打女？

絕得好

屌你老木

3m同青瓜味薯片

who

剛剛超越了

超越了神

超越超級撒亞人

你條仆街仲令你嘅關心嚟講笑 佢第時會落十八層

幾點瞓

打美心啦！好抵

收皮

打完

勁

吉邊for sure

美好的沉澱了

咁夜嘅

沒有火花不要燒

勁恐囉

我都想要一打

有咩咁

你想要小朋友???

早半個鐘ok?

同你一齊飲水都甜

識嘢

嗚呀

都唔知邊度學返黎

咁ed有得傾，最緊要啱channel

要咩一打

咁快玩完

what

聽番黎

嬲4u

你笑得仲甜

一打一千蚊紙

我都想要

學埋晒啲咁既野

悶

乜ar

咁啱諗起

9up

因為你係兵囉 完

唔準

玩完了

何苦

累

屌 我都好想咁講

黑名單幫到你

繼續玩

睇what ar

hihi

放棄她

咁你幾點瞓

Great minds think alike

諗住出去兜風

你係一個好人

真，所以要珍惜

咩名

好人卡 拒收！

點先可以收到兵

你的男孩？

咁岩者

上你

放緊了

個通知遲十五分鐘
垃圾

上水搵人吹我訓

？？

順手食埋宵夜，正

砍掉重練啦

邊個做架

okok

連登個通知

woho

瞓啦柒頭

點砍

遲過點半鐘訓會肥的喔

又收

-.-“

小2

林心如？

用刀

唔食啦

不嬲唔開

咪你的男孩

自己知laa

毒撚要存在感

幫我

俾你

what ar

新人留名

食啦，肚餓

預備無埋個frd啦
你自己都咪鬼出去見

木通知

55

無聊

你姐

木人叫你

準備瞓了

渣嘅！

打算幾點

準備出門了

你叫

Bb幾時瞓

依家，聽日早起

好惡呀

神廢

依家瞓

又去邊呀聽朝

幾點起

咁我都依加瞓

9秒9去訓

見到佢裸體

未遇到姐，同埋主動d la
唔通真係等人溝咩

Sweet d duck 5 duck

聽朝上獅子山

9點

你曳曳呀你

Bb早啲瞓啦 你咁夜瞓我會心痛 早瞓健康啲啊

gd nite la

去做乜

好

屌

好啦 抱抱 good night

證明你唔係靚女

Nite

屋企住公屋 戶主係老竇 得家姐同我 一直都同老竇相處唔到同佢好撚自私 但老母到依加先離婚
日日都同佢嘈 好想搬走 但一黎得廿歲 同搬左就得返老母對住佢 驚到時出事老母會無人幫
依加好想佢快啲打死我 反正做人好痛苦 仲要到時上報就一定即刻有得搬 起碼幫老母家姐解決左問題
利申 岩岩又嘈完

不了 有心

8點先啱🤦

行山

駁唔到tim

即係點 第時離婚兩老都一齊住？

告佢

又行 同邊個

攬住你瞓 手願意捐給你托着頭 做你的安枕剛好足夠

gd nite bb

我覺得首歌好浪漫

叫我起身ok?l

送返屋企前係商場去左洗手間 仆街水喉水好凍
最衰佢件牛仔外套有衫袋俾佢插手係袋行
過左去到旺角道最闊既馬路 行之前佢話食野食到面肥 meet左一兩下佢塊面 佢話我隻手好凍
跟著唔等綠燈 我插入佢袋 但太深拖左手腕就行
拖完過大約十秒既馬路 佢話好凍你隻手 就拎起手機鬆開了

後來到佢屋企前想黎過拖攬錫 點知諗得黎就已經到了

你應該掉返轉個思維諗下點整走你老豆

好凍

同fd去
佢地約

u go

快啲瞓啦 行行下山瞓着好危險

唔識醒

攬實咗

你第一次拍拖???

著3

返屋企之後開始傾計未

岩啊 依加成日嘈都想佢郁手 咁就可以報慈母

Hughug

唉 走啦 無人留你

通左2日頂，之後今日訓左好多
今晚好像會訓唔著

揾d興趣班識人

又撚單身狗

就係唔想再一齊住先搞離婚
同佢無用 唔係啲小小事整得走既人

我有報都無朋友

嬲4你

乖 早d訓

唔好忍

你叫我留

自私仲點會肯走

留低吹水

佢好眼訓 即訓左

你應該要試下焦土, i.e. 你唔好過你都唔好俾佢好過

你叫我起身我去

無 諗多左

會唔會係咁=.=

又=.=禾

說過要與你赤道看海

瞓咗係咪等於沖涼

你淨係會叫毛毛stay

今日上堂先自己一個人on99坐

諗緊聽日搵佢放工定約下星期好 再試過

更說永遠愛你未變改

咁可能俾人feel到太冰山唔敢埋身

會唔會 可能 或者 其實佢對你無意思

淨係嬲你

誰是毛毛

okok=.=
我走

同佢唱ps i love you

我想哭 你可不可以暫時別要睡

算，你早半個鐘瞓我開

擁著你 目光未會離開

傾晤傾計有分別？

所有狗都叫毛毛

又或者朱古力

微笑中斑點會皺起

係咪太西面？

留得低溫馨剪影已是不錯

me?

拜 勿念

唔得？

我有囉

之前有一次 但好短 俾人撚 漁翁撒網

叫咩名？

爽4

全名叫＿＿。乳名叫bb

我覺得佢似當你係fd..就咁表面咁睇

我叫咩

係
但又唔想同你講清楚 想留住你

咁你早半個鐘瞓ok?

垃圾

柒頭

之前一直有 係今次無姐 佢眼訓掛

中

我岩先想打7頭皮。驚佢嬲

好mean...

你有無追過之前既野先

我似會嬲既人咩

你之前都有借雞衣拖佢手？

✌🏻✌🏻✌🏻

no
所以我先咁講

似

898

開左，你兩點半前好瞓

傻啦

有 點都傾一陣啊

y ar bb

似姐但唔是

永遠唔會係公司度食同痾
between有無試過同d fd落bar/club識下男仔???

食同屙 笑死

太好 好come屌

得上次佢衝出馬路 有架的士衝過來
捉實佢隻手 hold左5秒到 之後放開

屌我啦

不嬲都咁講
係度食唔好係度痾丫嘛

唔⋯我覺得你唔好再輕舉妄動住

？

真 散左點算

會唔會反咬我一啖架屌完之後

好似呢幾個鐘慢咗

要瞓了，你咪遲過兩半瞓
我block9你

不了 我都唔用既

友善的咬咬

係一定

立即十卜

姐係保持水溫但唔好試底線？

回來了

水水識食